PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線 中堅

PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線 中堅

應付多條戰線

開波時間 2230-0130
陣式 352

防守 - 防守力高 出腳準 識用波

常上線 有咪 有心打 配合度高 不新手

psn hugohui10

.

恭喜晒

FLash